一人一套00後唔識既經典野

mr bean

超夢夢反擊戰

經文

激鬥戰車

gundam 00

Benny Hill

at17

港人治港
高度自治

bno

etv 黃校長

Happy tree friends

Qooza

行運一條龍

Msn
icq

成展權

回魂夜

仲有應景嘅大時代
丁蟹

無間道

William Hung

腦魔

賭撚

我要揸GTR

亂世佳人

數碼暴龍01

勇者王

大踏步

路經海邊見有屎渠

信長

章魚城

六門天外，有無人記得呢套正嘢？

你渣gtr你死咗啦

千尋

思覺老師

10蚊半集 分上下部份，細個買得上集返屋企睇勁興奮，睇到一半無左個結局，又要喊又要剩先屈到老母買埋下半集。

三

邪留丸

好似最近又有翻
改咗名做疾驅轟牙
懷疑個名係達哥改

彩虹冒險

彭彭呠呠車

魔動王

macross

08 年 北京奧運

四大天王

Teletubbies

巴打識嘢
不過呢個應該80後都唔多識

天才釣魚郎

無頭東宮

ETV

火星人玩轉地球

可曾記得愛
我們的戰爭遊戲

sorry wo，我00後但睇過

又扮老屎忽 唔好分化啦

打人？我打飛機添呀！！

小時候

高音甜、中音準、低音勁。一句講晒，通透啦即係

經典嘢應該唔會因為時代而褪色而變到冇人識，所以個問題本身就有矛盾

Gameboy
任天堂

Q博士

龍咁威

又要唔鍾意老屎忽文化，又要開啲標榜自己係老屎忽嘅post

利申90後

夢之歷險

Xanga
WinMX

忍者小靈精
儲金大冒險

言論自由

foxy
線上江湖

小露寶

完啦好嘛，哩啲老屎忽post

00後表示由細睇到大

老屎忽post真係好煩
利申90後

god father?

一年前校長條八婆

Who am I

分化完味呀屌你老母

超人迪迦

Tom and jerry?
00後有冇睇過?

War3

繁體字

李克勤

閃電傳真機

衰仔樂園

關公大戰外星人

男兒當入樽
踢出我天地
全職獵人
忍者亂太郎

碧瑤仙子

成語動畫廊
肥貓

儲金大冒險？
徽章戰士？

用用腦 轉轉彎

小司機NODDY

忍者亂太郎

動動腦至岩 自膠

乖乖 零食黎

沖繩奴隸島

彈珠人

新世紀福音戰士

睇溜左個套字

咁ETV行山食橙皮啦

保險套

Tom, Mary, Peter, Betty

三五成群

玻璃面具

殘酷一叮
忘情水同大日子

加旋

我細個懶醒
全部VCD都係買下半集黎睇
係就係睇到個結局唔係吊住條癮呀...
但係一直都唔知開頭啲劇情
都係大個啲先慢慢搵番黎睇
實行VCD劇情補完計畫

封神榜
考義 永在心

周星馳

NG騎士

抖音

Foxy 搵卡通變左咸片 差啲俾媽咪打

舞動超速龍球

烈火雄心

WoW

成班老屎忽真係笑死人

你想重現以前潮流文化咪自己製作囉，問日本攞授權制作啦，不過你地唔會識架啦

利申：90後

00後唔識好似80後咁踩90後
垃圾鏈

魔裝機神

對唔住 我喺差人

Dreamcast

80-90後有錢人回憶 Dreamcast

Longman GoGo

插入 洛克人exe 資料傳輸 ！！！

Etv 流m 性教育

細菌大王

日本風情畫

屌你 咪再用呢啲打飛機得唔得
好撚肉酸呀

彩雲國物語

超級小黑咪

2 girl 1 cup

超人魷魚絲
高達力水

《不思議遊戲》clone

你果副液晶體顯影眼鏡，係英國兩年前過時嘅產品

大力水手
忍者龜
四驅小子
冰條

呢套都正 粵語配音仲正

成撚日開呢啲post你唔悶我都悶

之前成日玩，好似齊左套風裝 同火裝，不過冇課金唔係成日有金卡

個時仲要有高達磁石同超人蓋，之後就攞去玩同賣

西遊記1996

CoCo

啦 啦 啦 喇喇 啦啦 啦喇喇

wehehehe woohoo

鳳凰四重奏

90後都未必識。。
利申95

ATV劇: 還看今朝

亞視有拍大時代續集
2000年果時，我有追架

87老野

賭俠大戰拉斯維加斯

juvenoia

Coined by David Finkelhor in 2010, from a blend of juvenile +‎ paranoia.

The fear one generation of adults holds towards the younger generations succeeding them. Often times coincides with the inability to recall one's own childhood and use this as perspective when formulating opinions about "today's" youth.

The feeling that entertainment, social practices, fashion, etc was superior in one's past when compared with how these are practiced by younger generations in modern times.

亞視

矇面超人
古加 亞極陀 龍騎

超人
迪加佳亞帝拿

5蚊隻Ps2碟

呢套好撚正

書：
快樂龍
天馬行空

卡牌遊戲：
召喚王卡
神雕俠侶卡

遊戲機：
GB 綠色畫面
任天堂紅白機 插卡帶
Ps可以改機玩老翻
數碼暴龍機 掃屎嗰部
(打開部機用筆劃舊鐵可以進化bug)

睇電影：
老翻vcd 睇偷拍version
(有啲碟睇睇下會飛幾秒av)
用foxy下載片睇九成奶野 都係av

電話：
以前無whatsaap
send msg如果唔同台會好貴
所以溝女盡量溝返同台
一係為愛轉台

依家重播緊喎

下雨天留客天留我不留

中華英雄

扮乜撚野老屎忽啊垃圾90後

足金9猴

藍龍

大長今

Gundom 08小隊

Foxy真係經典
好耐之前download動畫某幾集，都係AV黎
Download遊戲就要睇MB數，唔係好易中毒

儲金大冒險

Xanga

刀劍神域

詩經

Godfather

張如城

川島和津實

Walkman

好多00後俾負皮

上

浦和紅鑽
廣島三箭

嘩！伙頭仔昆布佢調味誇啦啦

York 牛仔褲

阿凡達

LF1

FC東京
川崎前鋒

庾文翰

Window xp

我好多都識喎

高登

根本就乜撚都唔識

jojo

但你琴日差啲抄左喎

黃色校巴

丁滿與彭彭

81028332

古惑仔

80後吊90後 90後吊00後
不斷惡性循環 收皮啦老屎忽

微星小超人